19歲玩左炒股兩個月

學識左一定要自律 成日贏左2000幾usd唔放
就即刻倒輸
要識得止蝕 唔好高位追
仲有無咩要注意
衣加輸緊30k Hkd想跳樓

呢個市可以點輸

2016dse?

做淡友

19歲咁多錢

後生輸下係好事 仲有大把本錢學
但十九歲就有3萬輸 你都幾有錢

On9
美股大路果d 你兩個月前買完，
strong hold 到依家既話，點會輸？
你短炒先輸姐
自己係賭緊錢都唔知？

建議樓主做定期

末日期權
一call就跌 1put就升
有時call完升左 張call都跌
岩岩tsla call左贏2k usd
點知又冧到800

all in Qqq算

你賭緊錢咋

都係賭贏返想 30k hkd炸 唔係usd

期權預左會輸架啦

後生仔當買個教訓啦
正正經經買正股，學投資
先係正途

3萬者...遲下返一兩個月工就係到

好快大插
All in sqqq 一次過追返

貪快玩衍生工具咪抵撚死囉
人地拎黎leverage 你就拎黎月
扮咩撚炒股 賭錢就賭錢啦

就係諗到咁就白做1個月工就on9

咪撚玩期權啦
十賭九輸回頭是岸

衣加想將saving放入arkk/spy算

跳你老母樓咩
咁易就去死？
戇鳩鳩
連自己最大優勢係咩都唔知
19歲就接觸投資（係投資唔係賭錢）
絕對贏好撚多好撚多人
好多人都係20中先開始投資，做左野1-2年左右（我都係26開始學，而家28）
再講你19歲輸得幾多，但時間同經驗係無價
你要既係穩健成長股，唔係日日短炒

要知道好多人戇鳩鳩一世，冇儲錢冇投資，下場好慘

arkk spy 按年先增長少少
細路仔想博大

投資唔係賭博
當交小小學費 學精啦

借錢比我買股票，一年比返2%你

鳩鳩下買左隻美股 兩日升左100% 無啦啦賺左個DOUBLE 你玩咩玩到會輸錢

繼續屌醒我 年初因為贏左張5k tsla call 心態膨脹曬

師兄spy都30%

賭錢邊會日日贏

慢慢黎啦
19歲就醒覺期權naked LC/LP 係賭錢咪好
我識好多人輸幾十萬都仲未識醒
仲以為自己會捉到路
晒氣啦，望下自己個P/L sheet 最實際

你遲下返正職就會發覺呢3皮野其實好少事
加油

三萬好少姐
要追番唔係無可能

我之前入完幾皮 即晚輸哂再倒扣

一齊SH啦

我呢度穩賺啵

屌你岩岩先買完期權

仲grad 仲要養家 玩期權就係想補開支 唉

去馬會

因為想博大所以買option

Option一律建議naked short call tsla

唯一無掂既賭博就係賭波

點輸贏都好 我都唔會玩short

屌你增長自己d 人工先啦
基本上投資世界你一急，
想搏高回報就一定伴隨高風險
你本少再槓桿埋，基本上同賭錢係冇分別
既然係賭錢，就係睇運氣，
結果會點？
靠賭有幾多有好下場？
自己諗啦後生仔

仲未*

我8月中啱啱個陣玩都係咁衰貪心冇止賺
9月食棍贏兩萬輸曬profit,之後買sqqq
比人左一巴右一巴，倒蝕成本一萬
但之後不停係400-500tsla個陣做T
之後係11月尾，終於買啲股爆升
2020結算+50%

每次去sqqq討論區睇完都好治癒

係咪玩咗巴巴牛呀

有咁易 一年後你咪發達

你可以考慮盈富（2800）$6000。

另外再加2隻（每隻$2000）：銀娛（0027）、恆基（0012）、中銀（2388）、港鐵（0066）、煤氣（0003）、粵海（0270）、領展（0823）、港交所（0388）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果你不懂股，就集中供盈富$10000。

現時大市處合理區，可以一邊投資一邊留現金，而餘下現金的運用，就是等大跌市時出手，如果你能在這段時間學好選股等技巧，到大跌市時就能把握機會，財富增值會更明顯。

25歲就有300k輸

當交下學費啦

你宜家讀緊書會覺得30k好多
但出左黎做野
都係1-2個月糧

唔係話唔多
但股票我諗點都要交下學費
同埋唔好意思用事覺得好似賭博咁
可以睇下d書學下
雖然睇左唔係必賺 但起碼你有個底識止蝕

道理我都明 本身係淨擺spy 贏20% 之後貪玩掂option 衣加倒輸本

30k usd wo

我都係買1張
不過睇到你個post以後都玩一張算或者唔玩

屌你新仔就學人玩option 不過我鍾意！ 人生咁短出手要大

點樣輸300k 個心態都唔冧

仲要末日，升少d跌少d買邊面都夾死

入賭場買大細算把啦

係討論期間 我幾800c 又jump咁

買衍生工具好似有over 80%既人都係輸我自己輸過，一玩就輸哂成年profit，之後都唔敢再掂

讀緊la 就grad 出來40k一個月

咁你講經咩

巴打 我都係19歲
挽咗一年多股票
都係之前交咗30k學費

咁衣加未有啊嘛 同埋想表達係贏錢唔走變倒輸既心態要改

衣加呢

咁你都知問題係咩 咁跳咩樓
一個月人工都補返

算啦！你地由佢死啦！呢d 人唔會聽人教。佢上黎都係好似d MK 咁無病呻吟以為自己有3萬輸好威果d, 洗乜幫人教仔

三隻字打錯兩隻

你買咩輸咁快?
我炒左2年幾，都係輸呢個數

long定short

又講到grad之後一個月40k人工
依家又要講到跳樓又咩咁

option

ching係pd？ 自己諗曬人地做故仔出來 仲要錯曬

ALL in tsla, 已經贏, 唔明

To 有緣人：

呢個Post 我早排出，唔知你有冇睇過
我唔想你行我條舊路

留意老母麵

大佬呀 期權唔係咁樣玩架
新手學人玩期權 注定俾人割到一頸血

當初tsla話入sp500之前 睇到440 1股 但諗440usd一股買得幾多 所以就無入 轉頭玩option

你岩岩開始玩股票？
期權係預左會輸 唔岩新手玩
我玩正股都贏左唔少 今晚仲要升得咁勁tim
其實SH正股應該點都會贏
總結：你只係賭緊錢 而唔係投資

我輸果2-3萬都係PUT美指

彪GOR

衣加得返50k hkd本 點好

on99

同意所以見親依啲post一定叫佢借錢追數，都係一個機會

其實點解唔試下
一場波兩個鐘快上落
你都係想快又贏得多姐

遲啲你月入30k 時會覺呢啲濕濕碎

都係呢3個月買正股，唔挽牛熊先有番回報
所以仲努力緊賺學費，而家都係long hold為主

當然呢3個月都試過博9988穿位 熊蝕住走
之後真係無再玩過牛熊

用左幾多時間 同埋幾多錢玩起

你人工高姐

我試過買一次港股 手續費咁高

有無計每個月active income幾多

真係典型連登仔思想 上來想學野就被人話係叫春

輸過8k option 個陣係幾唔開心嘅 但係係好經驗
依家玩一個月就返曬黎

都係option贏？

利申係9k 本豬8k 再炒返黎

炒得option 就係賭！
除非一套套買

正股70 option 30

低過銀行買啦 同埋你Us stock strong hold 既話總比你炒牛熊期指買賣手續費低

noted.

問老豆claim返啦

老豆老母都我養

19歲點解可以有30000輸

呢個post好好笑

你係賭
唔係投資

樓主仲想投資就好好學下基本功

所有投資問題均以ALL IN ARKK為答案。

借ac

arkk or spy

投建A

投資問題一律建議Ark

買tsla 贏緊幾十k喎

買下ETF做保本增值，之後分幾隻正股追
追完數有剩又好想賭咪去玩option

應該short 先係naked ？

agree. 從明天起

學生哥4萬本路過
你想做大回報率買正股or etf就得
個人覺得個回報已經好理想
Option可一不可再

原本我都覺得幾萬蚊買ETF冇咩意思
不過契媽開始改變我睇法
考慮緊今年唔自己買交俾契媽算
搞咁多嘢都追唔到契媽回報

玩字係咪咁難打

你都識講試過買左升
咁你諗下係咪自己眼光好或者有運
但只係唔識係合適時間放走佢
諗下下次點先可以唔蝕
好多野都要比下學費既
希望你唔係借錢買啦

真
你手上本又唔叫多 咁樣玩法雖然搵唔到 但你得到既經驗會更多
要有紀律 set好價就唔好改 一改就拍醒自己

建議ching學下short or spread
齋call or put好傷
要睇得個方向好凖，有時睇啱方向都會輸，因為太多Greeks可以影響你
Short同spread唔同，Greeks are on your side.

係 我今日頭3個trade都贏2k 之後就冧 尋日又係贏2k之後爆左國會又倒輸on999999

你而家明唔明點解升咗但張call跌價？

Ching 幾多錢本？

2016 dse今年19歲
神童點會輸錢

都話借ac

輸三萬蚊就跳樓？
到大個咗你會發現三萬蚊好少

依家補到開支未？未就戒賭

試下掉轉買

DSE拎乜

伯父伯母上嚟見到呢個post都唔知講咩好

個少少錢唔搏盡佢唔通真係贏餐飯錢咩

每次都上到咁 無人風險對衝

Nursing ?

高手請解釋一吓期權運作

龔成.jpg

haha ching 我都係同你差唔多
呢排玩緊 礦機股 今晚本身賺緊1k
頭先跌即刻變成蝕錢
個心真係驚到仆街
成日諗住賺多啲 完全唔識止盈

唔係

今日升到咁都輸，你玩咩

樓主一亂黎會輸到爆廠
買正股算啦樓主

嘩 真係亂尻咁黎 真係諗清楚先好買啦 300萬都唔夠你輸

鳩入bitcoin 都賺到笑啦 呢個巿都有得蝕

Nvda

CLS
你long call long short衰啲講句有幾何賺到ARKK SPY咁多
我俾著你十次中三次大爆+200%咁樣
剩低嗰七次咪又係蝕晒啲Delta
睇你個樣仲要係連啲greeks係咩都唔知，以為期權hold到到期係最賺
小弟同樣19歲就係經常做covered short side賺你啲傻仔錢
喺市場賺錢最緊要係consistency呀，贏幾多唔緊要，唔好蝕就得，蝕要追返個percentage係多好多，相信個table你都知道
你每個月賺6%成年已經翻倍啦，股票就幫你consistently咁做到。我未聽過全倉期權long side都可以做到consistent嘅profit囉，個個月都幾百%年尾咪成萬倍？🙃你有冇聽過人可以玩到成萬倍呢
如果想繼續玩options建議你做多啲功課先，同埋玩options絕對唔可以貪心，亦只應該用好小部分嘅倉位買
or else買返啲你鄙視嘅大路野啦，求其公廁貨今日都5%啊

3萬好少啫

其實呢個世界好大

利申21 過百萬

其實真係穩定回報上去已經好好

做下PART TIME都有啦
再唔係咪拎學費賭囉

兩個月就敢玩期權，抵輸

人地講緊19
21正常都出左嚟做野 過百萬唔出奇

Ching short 開邊啲股？

…臨尾今日張tsla call賺返了你講既我都知 都叫有做到功課先買option 之前第一次輸就係唔知option會輸時間值 3k usd倒水咁送 之後都剩係做daytrade 我上來分享係覺得自己係唔係岩既時間同心態下做trade 會輸好多 想知仲有咩位要注意

龍到咁都輸？

最後tsla升返贏返15k左右
衣加輸15k 不過各位既意見都有聽
即刻入左spy同契媽 仲有少少錢做下正股

少少地 做住先 有糧再入

係唔岩既時間買賣
簡單講高買低放
一輸20%諗住止蝕
點知之後又標升

比多個意見︰之後幾日有可能回，但唔好恐慌止蝕

心態決定境界

我知啊 spy我諗住長揸20年 每月出糧都放d
做被動收入

長揸都唔等於永遠唔放，過一段時間如果產業出現問題或變化要考慮，雖然見你買etf可以唔洗擔心太多住

有乜所謂 照直問

我第一個星期就實戰左

我咁耐以黎只做左一次shot put 同幾次Covered call，一時間就期權好勇

正正經經買股票賺多d profit 先玩期權啦，你買期權之前個心態要預左輸晒張期權先好去買。。始終係有槓桿係度

今年我由1月4到今日淨買股票唔落margin 都穩定賺左30%，所以唔一定要玩option 既

學你老母野咩
係度妄想一朝發達
連自己衰乜撚都唔知
大家無視佢 算撚數喇
使撚幫人教仔

呢隻我都有 strong hold 其實都冇蝕 不過係戇鳩左少少

笑撚咗
大把人廿中甚至三十中銀行都係6位數都無

11月尾頂佢唔撚順走咗 而家睇番個決定真係做得好撚好

買乜都升

彪叔屌得啱啦

Btw唔緊要
樓主一睇有錢仔

依到係連登
16歲一定會有私樓同女友扑野

一直都唔升真係太爽

點倒扣法

一個月一倍

440咪低
今日高位明日低位呀
你買幾股既依家都執最少成皮啦

想搏大去馬會 20蚊六合彩換800萬 反正都係賭

認真尋晚all in左
剛剛訓醒哭能左(;´༎ຶД༎ຶ`)

未學行先學走

連登標準出世就月薪5皮

癲佬

買大細

止蝕笑左

高手玩期權都玩長期啦
起碼有得補救

2016dse今年22

叻仔

通常賭仔話自己冇左幾多錢都係用高位冇放去計

我係本

未學行先學跑

其實正正常常19歲起碼都要有50萬積蓄
如果你想係香港買樓

係 爸爸個附屬acct

樓主會講個AC借翻黎

keywords: IV, Time value

恭喜你..

正股....驚....

你係股市場玩大細..無計了

18出嚟做一年野 過百萬差唔多啦

你仲後生
可以月供2800，長線有穩定回報

其實身邊都好多炒股 短炒玩期權牛熊多數輸
除非你覺自己係被選中既細路

否則長期持有股票, 慢慢增持先係好選擇

驚閪
一日未離場一日都未叫輸
你一走就叫輸啦

根本窮人就係要玩高風險
一開頭都冇本 唔通慢慢滾咩
玩多幾次熟啦

大把人輸多你個零都未驚過啦

仲有幾多錢 ? tesla call $860 8 jan 21追番

建議跳
唔好得個講

25輸左200usd

輸1球都得

借錢賭，幾球都有得輸

8千幾零買十幾隻股

樓主喺邊度學炒股

利申 18歲想入場

瞓身3690啦，蝕嘅話賠返畀你

借ac有咩問題？

我港股一日都輸30k..咁我要死幾多次
買美股你坐就得喇 日日升嘅

樓主神童跳級
識佢真人

真係自己咁辛苦為乜 交比契媽唔洗煩

學完，一定要玩模擬，一個月以上連勝，先好玩真倉，財不入急門

利申：十萬變一百萬（年半）

清咪撚害人啦

咁put囉

打咁多野以為好勁，睇到個倉笑左

冇收入就投資好咩

有冇睇錯...仲要係紅漲？

我option